平安夜同男朋友嗌左交 自己一個人過

有無人傾下計

y

冇

我都係

快D好番 咁咪一齊過聖誕

咩事嗌先

做咩嗌交

因咩事先

佢話我講野態度差 然後嬲到走左

無謂哂時間傾計啦
即係飛出黎扑野啦

絲打你嗌咩交

可以傾通宵等聽日聖誕可以訓足全日唔洗出街

任性絲打

好難

係啊還掂都無街去

平安夜想同女友出去但佢返咗屋企

咁你抵死啦
可以嬲到走應該都忍得你耐

姐係見都無見過？

係我衰仔

我自己唔開心喊緊 但男朋友唔知 同朋友好開心咁開緊檯

無見過呀

我喊左好耐 自己一個係中環由9點坐到1點
你同男友嘈左？

你個名

做咩咁慘

依家咩情況先

Diu 呢個堅係難攪

冇嘈到 係見到啲朋友 佢地講左啲野話我 佢冇出聲幫我 已經唔係第一次 其實我好介意

係中環吹左4個鐘海風 岩岩返左屋企

係街嬲撚到走我都試過 不過條囡一喊拉番我就少少心軟 係咪女人都唔可以太寵

我明啊 成日都覺得佢好似比曬面佢朋友就得 唔洗理我感受

我同ex 情人節嗌交 佢掉低我一個 我自己一個喊住食飯喊住搭車 全世界望住我 絲打我明你咩感受

其實拉返你都要勇氣
我就無咁既勇氣喇

點解你唔搵返佢呢

我情人節都係同佢嘈左 聖誕又嘈

無揾返你/你揾返佢 咩

好老實講句 咁樣好難拍得長

因為我又錯唔曬 唔想低頭

大家無搵大家 可能因為大家都嬲緊大家掛

已經經歷左好多野 一開頭日日嘈咁濟

咁 祝你分手快樂

我冇嘈交都一個人過

真心咩

個post睇到好心酸
快啲好返

170女神都要一個人過

點解啊巴打 有同感？

睇下邊個頂唔順先囉
依d咁好氣氛既日子都炒大鍋
我估你地都唔會行得長

男朋友日日撩交鬧 唔知佢想點

我long d緊都唔知叫唔叫自己一個人過

好耐無咁炒過

好聲好氣唔撚得既

係咪因為你做左d佢唔中意既野 但又唔想直接講因該你無錯
但條氣唔順所以撩交嗌

利申之前試過

岩岩都係中環碼頭坐左幾個鐘
有兩個好難聽既女仔係3號碼頭唱歌

佢係咪有收藏既辟好

最緊要大家溝通得開開心心

仲有無online 先

佢番左去陪屋企人
我就同哈利一齊過

你係咪就係我男朋友

我覺得睇唔到就當係喇 再諗無意思

我坐7號碼頭 果度有隊人唱得勁好聽

做咩唔約朋友先

唔係 不過我受過
搞到我脾氣都唔多好

我改左好多架喇

介唔介意講下你講左d乜

我男朋友以前都有留 佢話都過去留住都冇野又話放低哂
結果我有日趁佢打波 係場邊Del野所有佢同ex嘅野
結果佢話都冇話我半句

其實我無講咩 只係佢講野我唔係好理佢 西佢面

點諗到

絲打好野

香港男人真係好撚冇用

係突然間話陪屋企人？

抵你死啦咁

如果真係無野 其實del左有咩所謂
我男朋友都係見到我ex之前既msg 問都無問過我就幫都我del曬

咁條氣果陣真係唔順 應成左陪我食飯然後甩底

尊重問題
唔係話唔俾你del
但係問都冇問 就算你del d野我真係唔care
我都會嬲

仲要呢d日子

攬緊女朋友一齊訓左係床

有冇原因先

冇喇

如果係其他野我都會嬲 但因為係ex野 我知佢mind所以先del 我覺得係可以接受

偷偷del人d野好撚契弟
我覺得留住都無乜所謂
始終都係認真一齊相處過
我自己都有留 但真係完全唔會諗其他野
純粹當係紀念唔會好似留白左

我仲有點內疚 我諗住佢會話下我 等我以後有位入佢

咁你仲上連登

每個人 每對情侶相處都唔同

你可以接受唔代表人地都得

其實係有既 合理原因 但佢後尾一見到我第一句就話我黑面 sorry都無聲 攪到我條氣好唔順

佢del極都仲會比我搵到 佢就話睇漏左 半年內幾次係咁

我都有留 認同啊
但如果男友mind我都唔介意掉左佢

哦 咁都係d脾氣仔姐
聽日起身氹返冇事啦

係 今年第一年過唔知頭唔知路
下午陪左我個幾鐘 食左個下午茶就話走了

岩啊

乜撚嘢自問又錯唔曬 想人話你無錯係你條囝衰咪講囉，喊閪咩

利申都係嗰啲衰心軟嘅人，每次囡囡做錯嘢都係閪完佢一輪再頂唔順氹兩氹佢

女子女友

咁真係無處不在喎

擺明搵第二條女啦
仲要問

希望係咁

重點你依家無男友

下年有經驗就可以約朋友去玩

你氹喎 就算唔氹都主動搵返人啦

有啊 嗌左交咋嘛

你啱呀 個時係完全企係自己個邊諗野麻
女人麻。事後我有道歉嫁 仲加左句 咁女人係咁嫁啦

次次都係我搵返佢

直頭係免死金牌

番左去FaceTime 左成晚

乖喇

原本留唔係問題 不過佢有前科

你會氹佢真係好 從來都無人氹我

出尼啦，我陪你咪得

想比人氹下

咩前科

朋友要陪仔

咁諗住點收科

衰仔

你地第二日會唔會自動好番

岩岩先返屋企

諗住訓醒先算

咁無鬧交都自己屋企過呢

未想訓住

再搵無仔既朋友

話左你乖囉 仲想點

屌 你搵完佢氹完 話返其實你真係好想同佢食飯所以先黑面咩咩咩 佢咪會氹返你

衰女囉 打慣姐

換轉係我應該會屌到你傻
尊重問題

點解啊

一齊左一排 話忘記唔到個ex要分手 但後尾又搵番我 一直有條刺

same

拎唔走既刺

咁呢個又唔同講法喎 呢個要del

希望我聽日做到呢樣野

訓醒

失去男朋友1個

女朋友訓左？

今個聖誕身邊好多情侶噪交，咩料呀！

巴打你真係好mean

你身邊又有？

佢今次話真係del哂 下次仲見到我可以點

又係今晚嗌交 最後雖然叫好返 但我已經好無癮

哎呀 咁我唔會搵你做我男朋友麻
呢件事我係唔啱 事後大家都有講番
佢都屌到我傻嫁

岩啊 所以唔見好過見返 無曬mood

睇下係del少左定未忘情

睇人仆街最開心

佢係隔離訓緊 而我訓唔撚到

抵啦

咁始終on9還on9，你唔會想見到佢唔開心

你有無拍拖

同事話女朋友嬲佢聖誕節無咩特別安排，又係食飯睇戲！唉！

心情唔好 頂住頂住?

係咁嫁啦

佢要同佢fd岀去

唔知拍黎為乜開始

屌多獲

見到呢句好心up 點解我男朋友見到我唔開心都唔理我

多數幾日內啦，我衰咪我搵返佢先，調返轉都係咁

屌黎都廢事

呢啲好小事 聽晚食餐好既 搞掂

唔教訓返你三五七次都唔得啦

出街係咁上下

如果我男朋友肯安排食飯睇戲我已經好滿足了

你都要諗下呢個男朋友啱唔啱你

咁慘 唔帶埋你

慘

我地次次都當無野就算

無 有對象

追緊麼

忍多幾忍就爆架啦

之前成日諗 後尾覺得佢係唔識哄人同埋無耐性 比藉口自己

咁基本野都做唔到 定已經懶得做

爆左未好似聊交嘈咁

我覺得咁樣唔好，閉口不提其實只係屈住

追緊掛 不過九成失敗

佢一向都唔做 所有大時大節都係我諗去邊我plan我卜位

追你同熱戀個時都係？唔係嘅就

屌你識唔識俾尊重

好多時可能為啖氣 覺得下下拎黎傾好像好無謂

唉屌 從來沒我份

本身個人都算係咁

咁你都好易滿足呢，其實我同事已經安排好新年倒數同佢去台灣玩，所以聖誕咪hea咗少少，加上呢排工作忙！佢呢加都勁無癮！

你連佢留低啲記憶都唔俾真係好自私，放過佢分手算把啦

點解啊 點識既先

我想搵次係佢plan下

尼你老母 5p仔

信我啦 到有一次真係大件事少少 大家都唔肯認低威 就會直接分手

你有壓力 我有壓力
做乜撚野挑釁我啊

你定你同事話？

下 咁都嬲

好羨慕啊
我超中意去旅行 但佢唔中意
同左佢一齊之後我都唔會要求話要去 最多暗示下
我已經好耐無去旅行了

同佢講

信你啊巴打 我都想自己唔好咁硬頸

agger

同你去下白泥 長洲 大澳

我同事呀，佢個台灣之旅，我都有份一齊plan, 依家佢勁無奈上咗我屋企！

咁你都同佢好多野唔夾喎大佬
不過睇得出你幾愛佢

之前成日講 佢都無理我
情人節我講埋想食咩 叫佢卜位 佢都唔肯
自此之後無講過了

有啊 次次都係我話去 因為要望梅止渴

打上去你知道唔知道有人暗戀你啦

好靚仔？

你同事好好

係啊
性格價值觀好唔同
我之前好自我好任性 其實為佢改左好多
但有時都會覺得好攰好灰

唔洗再望啦 下個他可能會鍾意去呢

唔靚仔架

寧教人打仔

我兄弟嫂介紹
我諗係我條件唔夠好
你知過得英國讀書
佢本身條件都幾高(有家底 有學識)
我雖然都唔算太差
但係同佢始終有種距離感

有時都覺得自己好委屈

想識佢 想學野

莫教人落仔

連登個個都教人分手

其實都係普通人一個
除非你話讀oxbridge果d

咁遠 好難冇距離

其實近近地，澳門即日來回食吓自助餐都唔錯啦！又唔太復雜！

做咩咁介意喎巴打 要對自己有信心先

去旅行咁好既活動都唔鍾意
如果我有女朋友一定瘋狂同佢四圍去

有咩好學

男人既典範

食軟飯

係架 但廢時佢曬呢d錢喇 我情願留返黎去次旅行

佢實際派黎 草錢行先

理解唔到

佢無啊

我男朋友又係叫我plan
我就簡哂佢唔太鍾意嘅

咁唔係個個鐘意去旅行
我都麻麻地

自己plan都好既 想點就點

點樣可以令你咁委屈都咁心甘情願

所以無叫佢去 廢時佢唔想去又逼住要應成

廢

去一次好撚煩

因為真心中意佢 同埋佢都有對我好既地方

有幾呀 最多咪book野煩

佢成日話去旅行仲攰過返工

佢地已經讀完返左香港一段時間啦
我係想搵個可以一生一世果種
又或者可能係我太悶
同佢單獨出去除左無身體接觸都算幾close
但係電話基本上一日都無兩三句

祝你唔好散
要溝通多d

又要plan又盛咁
係屋企訓覺做廢鳩算

點搞呀電車

我覺

咁多d約出黎見 未再close d 囉

唔洗plan
去到隨心鳩行

最多係有d地方要睇點搭車

希望自己唔好咁硬頸 可以小女人d

信心唔係完全無
我同佢慶祝生日都落足心機
又送花又禮物又去d有氣氛餐廳
咁但係我揀人 人揀我
佢咁既條件應該可以搵到個比我好既男仔

岩啊 我中意plan去一個區 然後係果度亂行就算

佢依家好灰呀！因我之前又係咁攪咗個驚喜旅行俾我女友，聖誕賴係求其，之後新年倒數帶咗佢去悉尼，我女友勁開心呢！點知佢依家攪成咁！

痴線 條件比你好 但對佢無你咁好 有咩用

好羨慕again

會唔會係悉尼同台灣既分別

咁快露底 咁失策

可能我以前同屋企人去多
佢地要plan好哂
日日勁早起身就出去
仲早撚過返工
話咩爭取時間

當然有經濟能力底下先啦
如果一年去兩三次我都覺得ok
同埋去旅行更容易睇清楚對方係咪真係適合相處

我都覺 人地睇定黎食
慢慢等啦

有驚喜已經好有心機喇

呢隻咁chur 我都唔係好頂得順
自己去係完全唔同玩法
日日十二點先起身都得

咁去轉台灣唔會太貴！其實情侶去旅行可以了解更多呢！值得的！

對呀 睇定D麻
係我嘅話 我會留你係身邊 睇下有冇更好嘅男仔

我之前係一年去4-5次 讀書果陣好貪玩
宜家一年一次

所以其實我都中意獨遊

佢鍾意一大班女仔出黎玩
我又唔識佢d朋友
我都差唔多生日 佢有應承同我過
唔知佢有無心姐

要佢都係咁諗先得 我超中意台灣

初頭覺得你係郁d就西面果d八婆
傾落原來都算係一個好女友

巴打你好無自信 你約實佢先喇

我之前真係郁d就西面 宜家唔會了 其實都真係變左好多

咁唔係對佢好人地就會受嘛
我單方面再有意思 佢唔鍾意我做再多都無用啦

應承左就得
朋友果d一齊左先慢慢識啦

應該唔係啦，佢女朋友話自己重視聖誕節，話我同事無心安排！我覺得可能係無聖誕禮物囉！

唔好睇咁重先囉 做朋友做得開心再發展

我依家都係一年5 6次
我意思係同對方去一年2 3次我覺得ok
同佢去得我都預左出大部分

你用呢個心態已經輸撚左啦巴打

可能係 女仔都好care呢樣野

女人真係

一年5-6次好正
錢其實唔係重點 如果佢肯去我唔介意我比曬錢
反正我係想同佢去旅行姐

我ex係台灣人 同埋我唔係無自信
只不過唔多識追女仔
老老實實之前既女朋友都係佢地追我

硬係覺得巴打好消極

台灣女仔好嗲

佢係一早知我追佢架
我無表白姐嘛

點解你咁好既

我真係無咁多機心去做依d野
剩係覺得依種關係好撚煩

但普遍比較蠢

好識收兵

其實佢有預備禮物，只不過我敎佢去到台灣先俾佢女友， 呢家好似害咗佢咁！我當年係work 㗎，我女友超開心的！

有例外既
佢做d野我依家諗返都嬲嬲地

其實係任性姐 真係想同佢去旅行 如果錢係佢concern我解決左就去到 咁我會解決
但當然我無講 怕傷自尊心

係 所以平常心
我都未試過咁明顯去「追」一個女仔
未一齊就獻晒殷勤冇咩用

我可以代去啊 幫我比啊

咁直接表白未得囉

岩啊 咁大落差會比人炸營

我覺得聖誕收開心d

我個重點係要同我男朋友去

蠢無問題
覺得自己醒依下出事

例如口心

呢

只能夠講個個都唔同
而家發完脾氣 隨時台灣都冇得去

可能同事覺得無問題呢

葡萄

你女朋友呢

我都覺
依家有個我對佢無乜興趣既女仔
我成日hea佢 佢反而對我好主動
日日打比我又盛

巴打好靚仔？

直接表白我覺得衰硬

咁宜家唔嗲唔吊 你又要做咁多野又覺得煩
倒不如拎個答案

留名學野

同兵有咩分別

呢家佢台灣之旅都可能去唔成，我真心唔好意思！其實聖誕要有一份實質嘅禮物真係咁重要？

佢未有經濟能力請我
我葡萄有呢種諗法既女朋友姐

一般都係d生活上既小事
大事例如佢做義工 但要自己再比成皮野港幣出去
我同佢講一大論 義工都有好多種之類 佢都係要堅持

我覺得係因為佢未知有呢個驚喜 未以為咩都無囉
老老實實有份實質禮物係開心d既

因為夠中意一個人先會咁

10分左右啦

100分滿分既話 普通人一個

價值觀唔同姐 都好善良啊

其實不如叫你朋友聽日死份禮物俾佢
再俾d證據佢睇
證明係一早買好左諗住俾驚喜佢

點解吸引咁多女仔追你

善良唔適合係呢個世界生存

我真係覺得好煩
不過有野煩好過無野煩既

好你少少

聖誕前夕分手

善良我認同既
但佢做太多令我接受唔到既野
唔知點講

慘到

分左都好既

真係唔知...
以前讀中學個校花同時比4 5個男仔追緊
偏偏佢就係鍾意我 但我無同佢一齊
d人成日覺得我係playboy果種

岩啊 你對人好 即係對自己差

佢份禮喺去到台灣之後，會有一班人喺機場唱歌同鮮花歡迎佢，接佢上車，馬上開始行程，其實所有野都安排好了！

巴打幾高

哇⋯⋯咁大排場好像求婚

始終唔同地方成長 價值觀都會有差異
你而家果個英國妹都可能係架
係外國浸三四年都可以改變好多
所以當你得左手 可能又會有好多價值觀問題要解決

係喎 文化差距可以影響好多

依個係重點黎咩
無米8

無錯！不過現在瀨野了！

條女算唔算掃左自己興

校花送上門都唔要

搵下巴打吸引之處係咩

好眼訓 訓著左唔好怪我

銭又俾咗，人情牌又碌晒，未求婚就咁！

你同事好中意佢女友？

價值觀同佢傾過下其實已經察覺到有分別
所以話 感情依樣野真係好傷腦筋
尤其係我依家想搵一個終生伴侶
唔似以前玩玩下依個唔岩就下個

絕對的，我有個fd都話好彩末求到婚，叫佢睇定d！

我當佢係朋友囉 有少少好感但又未到情侶果個感覺
所以我拒絕左
我同台妹一齊果陣佢都有搵過我想我陪佢過澳門行下
又係比我拒絕左

好想睇點收科
可唔可以keep住update

可能有時候轉數比其他人快少少掛
其實我都唔知

把口勁已經贏左一半

佢哋一齊三年，我同事諗住求婚，我咪俾咗當年我嘅計劃佢囉，但我當年係幫女友慶祝生日！依家都唔知點收科！

對住朋友或者無特別感覺既女仔係ok
但對住d心儀對象咪又係成條蕃薯咁

我都想知點收科！

我地tg傾？

臭g

問佢係咪嬲我啲咩又話唔係
但就講野句句有骨咁

佢到宜家都無搵過我 係咪玩完

好想死

覺得個世界好黑

汪汪汪汪

我分埋手

都話叫你搵

點解

我搵佢有意思咩 佢唔搵我係咪已經唔再中意我？

你黑人面喎大佬

點解你唔搵佢先

係佢錯先嘛 我先黑面

話左你

好硬頸唔知點低頭

老是常出現

咁咪由佢囉
認句錯好難咩 根本雙方都有錯
say sorry 次序真係咁重要 ? 面子真係咁重要 ?

拖得太耐掛，同埋傾結婚都嘈左幾次

唔係 但我會諗其實佢唔搵我可能係無左我仲開心

傾結婚地步⋯⋯⋯好傷

咁係你諗 點解唔直接問清楚 啞左 ?

相嗌唔好口 一人少句無數啦

我覺得自己諗好多 但又唔知點開口

無嗌喇

我都上星期嗌交之後一直冇搵大家 自己過平安夜聖誕

佢而家可能都係咁諗

你點解唔搵佢

面子問題囉即係, 只係你不願承認

如果我可以知佢心入面諗咩就好喇

每次嗌交都係我搵返佢 我唔明點解次次都係我咁cheap搵返人

都係 無傾計一日已經好難受

我真係恭喜你啊

放低面子啦
拖下拖下就冇架啦

我都係因為呢個point 想睇下我唔搵佢佢係咪唔會理我 結果真係

夜d睇下點

唔好

Same

咁你同佢都係冷戰？無分手？

唔咩好 咁多人同你講你都唔做任何野
分開最好

我都同男朋友鬧交...夠竟係自己公主病定點 同佢食飯各自各 行街又分開行 應該就快分手

明白 我夜d要的起心肝搵佢

完全冇搵過大家冇講過野 咁叫冷戰？

咩都分開咁拍黎做咩

咁其實你想佢點幫你？屌柒佢d朋友然後互相反面？

我覺得係冷戰

我唔想同fd講 呢d日子個個都咁開心

之後安慰下都好

點解女仔成日都咁諗

佢今晚都唔搵我講分手算

出街 晏d再恥笑你

咁你又啱喎

睇電視睇得多掛 覺得如果果個人係重要會追返佢
咁男仔點諗 點解唔搵返個女

女人係咁

連分手都要搵佢講 我會覺得好灰 其實都係比個藉口搵佢姐

佢鐘意我唔係應該都會搵下我咩

淨係計今次
你整嬲人點解要人搵

巴打去邊

點解男唔搵女 咁唔係唔重要係咩

我都覺得只係搵佢既籍口

call me.

但佢整嬲我先架喎

仲細咩, 見到就嬲
小學生「佢過左界先」 ?

我唔想次次我搵佢 覺得自己好無價值

佢有原因架嘛
之後趕黎搵你你又黑面又唔出聲
可能佢想氹你架 但係見你大時大節都咁樣
想氹都冇癮啦

岩啊 呢點真係我衰

咁去搵返人未

慶祝
你係搵就快d 唔好再拖
男人好易因爲依d麻煩野心淡

教精個八婆

夜d先 佢屋企人未訓

覺得獲益良多

見琴晚同佢傾得幾開心 益下佢啦唉

巴打做咩扮女人

紅字好睇d

咁都得

我係睇下邊個錯

大家都有錯呢

我平安夜嬲鳩左條女 到依家都未好返
又可以靜靜地自己一個

一人一次

大把女user用藍字啦

唔通你係我男朋友 係咪比你自己一個會好d

大家都有錯 咁你搵有咩所謂

一人一㳄

男人好易心軟嫁咋 氹下佢就冇事

我諗緊點搵好
問佢要唔要傾下計？

應該點哄 我唔嗲架喎

好似平時咁 扮無野send d野俾佢

如果係同居咪攬下佢囉

本身係 但宜家我返左屋企

咁未見唔到面囉

次次都係我

咁點算

咁我唔知啦 我女朋友訓係我隔離都唔想理佢

咁你直接返屋企囉

點先會理

佢屋企人未訓 好尷尬
我問佢黎唔黎食糖水好無

好
如果我同女朋支鬧交/ 冷戰緊
佢一咁做我就咩氣都消晒狗衝去搵佢

如果佢唔搵我 係咪等於玩完

好

我唔知

追晒 人類唔好成日互相傷害啦

如果佢黎左 我應該講咩
當無野 定點

當平時咁算啦 聖誕流流

多謝你追曬 我叫左好耐春
好彩有人聽我講

想攬住佢喊

我呢排都叫緊
叫咗食糖水先諗講咩
中間塞句對唔住 如果你講得出的話

咁嘅情況下，大時大節唔好傾咩嚴肅嘢
鳩吓鳩吓就算

認真嘢留返平時講，鬧交嘅破壞力都無咁勁

攬住佢 攬完一陣就話去食糖水

好驚啊 佢唔理我點算

我好餓

有道理 其實為啖氣

有需要 call我

好難講喎，佢平時脾氣好唔好，或者睇埋佢今次有幾嬲

情侶好多時候都係等一個人開口先嘅啫
廿一世紀啦，唔一定次次要男人開聲認低威先，你肯開口問佢食糖水已經好好

多謝巴打

你知就好啦 屌你

脾氣唔多好
未敢開口 集氣中

屌你女朋友好喇

明ga
打個電話過去啦
我覺得你見到佢 佢最多都會西下面
不過你攬一攬應該會好好多

怕怕

希望你同男朋友快啲好返 我都想同女朋友好返

原來上左熱門

其實同你講既某d野 都係想同佢講

巴打又因咩嘈

咁點解唔講

呵呵

呵呵呵 溝通好重要

我係冰封三尺非一日之寒，long d 平時我溝通唔夠又成日chur 佢
比左佢唔少壓力

比我就接受唔到long d

係呀 所以希望你快d氹得返佢

準備腥 好驚

go 俾左膽你

所以咪大家分開下 我唔知有冇望見得返
好掛住佢 好想見佢

加油呀

Send左 last seen 24分鐘前
唔敢開wtsapp睇

放心 唔係玩緊命

Long d想見都無得見

係啊

聖誕節點解要搞到情人節咁

我返左黎但佢唔想見

係囉 我果下都覺得自己衰

灰到

未睇 等待好漫長

佢話我返黎佢都好有壓力 咁我可以做就係唔見
佢開心就得

你若安好 便是晴天

睇你個名都知個西臭

我唔岩

岩呀 當初對佢再好啲就可能唔會咁

錯過左返唔到轉頭

所以只有後悔

仲有無聯絡？

打電話啦

咁狠心 我就做唔到

Wtsapo用左我最大既勇氣

冇啦 佢話要時間所以冇搵 只有睇下佢story 個啲

巴打真好 幾耐之前？

樓主肯打電話未

越夜佢會想嚟嘅機會越細
（至少我會係）

無覆我 無上線
係咪玩完

6日前 之前就係逼佢太多 無謂令佢辛苦落去

我Wtsapp 左喇 再打好chur

咁可以冷靜多排

仲唔打電話真係神仙難救

係呀 我唔期望兩三日可以好返 只希望最後佢返黎我身邊

下⋯⋯⋯但我wtsapp左佢 再打電話未好似逼佢咁囉

巴打幾歲

大家覺得一個女友唔痴身有咩原因

人地扑緊野呀 唔好煩人啦

22

本身獨立 同 唔想痴你

我信佢唔會架

女朋友差不多年紀？

點解唔痴我 佢平時成日痴住d 姊妹
照顧唔到自己個d 人黎

拍左幾耐先 係咪未敢咁痴你 怕煩咋

係呀 不過佢係成熟個個

20分鐘前send 到宜軟都無覆我

家

電話即時見效d ga
不過佢聽唔聽都無辦法

同年齡好像女仔成熟d

我可以架 但佢唔覆我

只怪自己大唔透

唉 可能佢睇到唔開出黎

邊有咁快大透 仲咁後生

攬下已經可以和好啦

想同佢並肩而行 唔想比佢覺得湊緊仔

但佢唔覆我

咁要站係佢立場諗多d

打唔打電話你決定啦 你最熟識依個人唔係我地

拍左兩個月倒 有時我約佢佢都唔出 唔知想點

有機會的話

係咪第一次拍拖所以慢熱

有既

唔係淨係睇樣架嘛

起碼唔係搵其他女仔

我琴日喊到宜家

唔事既 男仔邊有咁易放棄

但佢無覆我 係咪扮睇唔到

我答你唔到

唉

電話冇電呢可能

點先叫氹？我完全唔識

佢應該係屋企 唔係無電

所以咪叫你打俾佢囉

咁岩瞓左呢 假期總是令人眼瞓

如果現任sad住咁問我係咪掛住ex所以留
我會del
如果唔問我就del嘅話

佢拍過4次拖 但話自己畀人hurt 過好深 唔知會唔會關事

係 可惜佢唔做

這可對我的那個無用，佢覺得講對唔住係冇用既人

唔想煩姐我覺得係

唔打喇 如果係扮睇唔到 我死纏其實無意思

我覺得氹係平時做，嘈交係討論同反省既時間

咁唔好唔開心啦，做下其他野分散注意力

有時嘈左再傾 係傾唔到的 只會更差

其實佢係返工轉移注意力 佢都好傷心

絲打有冇tg?
Chat only

無tg

唉 好心痛

咁有咩？

希望你係我ex條女
快d分手

有連登account

都係 咁我本身有問題

唔係掛 佢ex結左婚喇喎

囉囉亂好難受

分啦

唔想

係到傾下計啦 有人吹下水時間好過啲

尋晚嗌到要分手
今日都係屋企過

唉唉 留底我地叫春

同我一樣
佢唔block你
唔代表佢會回你電話或msg
早日放下啦施主

你地又嘈咩

係呀 我做咩佢都冇理過我 好似陌生人咁先最難受 明明係最親近既人

如果唔回我會放手
我既自尊唔容許我纏住佢

希望做到

你搵佢

一樣 但只係佢冇我既生活會輕鬆啲 希望佢會開心啲

人本性就係咁
希望求佢就回心轉意
最後點自己好清楚

好灰

我都係咁諗 如果無左我開心d 咁就咁喇⋯

估佢唔到想出沙田行
個陣已經十點，我又啱啱收工
雖然今日放假，佢要返工
但係都唔想，咪9行完一陣附近就送佢返去
之後佢話咩同我一齊唔開心多，暗示分手
咁咪我直接d，佢又唔肯

鬧下脾氣姐 想你表示在乎佢

但當要做既時間就好難

最後上線9:20分
應該係扮睇唔到

盡情恥笑我

咁都咁多頁
絲打真係大哂呢度

做果下唔難 係自己唔開心到想死姐

超過一半都係我自己回
要傾下計分散注意力
覺得好難受

我個個係冇上線時間又冇相 block左我都唔會知

增值自己 將來等佢求返你 咁先正路

呢啲咪高手
要你送禮

我唔係要佢後悔 我只係想佢開心

好無安全感

同感

講呢啲
自己開心好過啦

以前唔覺因爲佢次次online 第一個應既都係我 但依家就⋯

可能我真係好愛佢

完了吧 如無意外

同你一樣 完全無尊重過我

唔打了 無意思

如果琴晚睇到個post 就可以一齊玩la

但都希望有日會好親切咁叫我一聲

施主想通了

想買醉

落7-11啦

佢唔覆我 我好像做咩都無意思

可能過幾日會搵返

再算 已經無用

今日唔好諗啦 瞓把啦咁

早點休息吧

你啲皮膚好返未

下 完左啦？

Gay

屌 岩岩都同女友嘈 嬲撚到自己走左去

唔願走就只好等

冷靜返就好氹返人啦

成班狗公成日叫人分手
再話tg chat only笑撚死
狗公到 傾傾下溝埋人依d屎橋

完全冇人想理果d狗公

同女朋友飲緊野又上黎

次次見親人叫春
都會有班狗公借d e叫人分手再拎tg
扮無機心 其實想食埋人

gut起條尾就知想點啦
又唔係傾咩私人野
除非有野唔想人見到我先會tg

基

男朋友今日少左撩交鬧

最新update係
12:29上左線 但無覆我 無藍剔無開出黎
完了

可能仲未冷靜完遮
唔好灰心住

我仲可以點

想知你text 佢內容大概係咩？
有無軟硬兼施？

聽日再嗲下佢
問佢嬲完未呀 好掛住你

無啊 一句問佢過唔過黎食糖水咋

佢應該唔要我喇 我死纏無意思

痴線 嬲緊姐
下左啖氣就冇事

佢都已經唔覆我喇
我明架

聽日搵多次先啦 好冇？
再唔應先再算

我覺得好辛苦 頂唔順了

早d訓啦 唔好亂諗野
你都要俾d時間佢冷靜下架嘛

你應該要氹吓佢...
做女人有時唔可以太硬

我本身訓左 起一起身睇完 好痛
訓唔到 唔知可以點

係度吹水

之前試過唔理你咁耐未架

無試過

嗯 知道了

夜唔夜訓架佢 而家打俾佢/send msg話掛住佢啦

唔夜
有d想直接問佢想點 唔覆係咪姐係唔要我

做乜唔打電話比佢

聽日打俾佢

如果宜家去佢樓下呢 問佢落唔落黎

住得好近？

點解你地d女人係都要咁硬，最難頂係果種又cool又串嘅態度
你係咪冇emoji，就咁一句: 你黎唔黎食糖水

不如冷靜下先

係

的士十分鐘

關咩事 唔想去就唔想去

如果我知女朋友黎樓下搵我，我一定會即刻衝落去，幾嬲都嬲唔落佢

但如果你已經死死地心呢 會唔會覺得好煩

首先你要確定佢未訓先

唔好去啦 出面又凍
你有無同佢道歉呀
有時大家想修補關係唔好再分邊個岩邊個錯啦
之後再處理啦
道個歉 話好掛住你果d la

男朋友要tum下ga嘛

同我條女一樣
好難頂㗎，其實想氹你，但見到你咁串又講唔出口，特別係本身自尊心強嘅男人
次次我都係夾硬吞左啖氣氹番佢，有種就黎升仙嘅feel

打電話應該會醒

但已經開左口 都唔叫哄咩

我想見面講

其實有時tum多一下就下火架啦

喊出黎 真係要講番句me too
Long D 但臨到聖誕之先鬧交

可以再講架嘛
重咁硬頸

其實好多時都係你地d女仔自己諗多左

同我條女一樣，會覺得我唔主動搵佢即係唔中意佢
大佬呀，我都想你表現下緊張我，一次半次都好丫

其實邊有咁易死心，男人對女朋友好易心軟

咁我去佢樓下好唔好

點會咁早瞓

如果係我我已經call爆佢電話

點解你講野同我條女一樣

其實你果句野加多粒emoji就搞掂
如果加多句唔好嬲啦bb，就嬲唔落了
最緊要唔好咁串呀

可惜我條女講極都係咁

我訓唔到 好辛苦 好想見佢

佢都唔同我講佢想我點

但係咁夜我驚危險喎絲打，打俾佢啦，同佢講話我想過黎搵你，佢聽到應該即刻下火

未試過 次次都係我call爆條女，然後俾佢cut線

唔會危險 就咁打比佢？ 咁如果佢話唔見 我會好想死

X2

x3

我call到佢熄9埋電話
然後我又可以喊成晚
不過未試過嗌交嗌隔夜
下一日叫返佢起身就無事

你係咪唔記得左佢嬲你乜
語氣呀，串呀，黑面呀
佢都嬲到咁就係因為想你改下
因為真係好難頂㗎
中意你想氹你但又吞唔落啖氣

打比佢算la
唔好去
咁夜你話去
我覺得會重嬲

點解要嬲

幾點呀
怕你危險
又凍

你去到樓下佢唔落黎咪仲慘，又凍
你溫柔d同佢講，唔好嬲啦bb，我而家過黎搵你丫
係緊張你嘅仲點會say no

咁咪好，一隔夜就煩
如果佢打俾我，我幾嬲都一定即刻聽

可惜你唔係佢

back 咩情況依家

佢12:29上左線但無覆機

你send左咩比佢?

愛情係有甜有苦㗎啦
每次嘈交都要諗下點解同點樣改
慢慢磨合先可以走落去
唔會有100%夾㗎

會唔會係訓左
通常我呢種情況會好唔開心，然後直接去訓覺

可能一路睇緊個post

我都想自己瞓到

訓唔到幫樓主/我占卜下

問佢黎唔黎食糖水

但上左線

點解會send d咁on9既野

咁應該send咩

為咩事嗌交？？

追post 唔想再講了

如果尋日嬲到走果個係你

今日佢無啦啦send依句野比你

你會點

佢搵我已經好開心

你教我喇

我都係
原本plan好晒今日行程 結果揼低我一個自己一個過 點解佢可以咁做我哋都係咁鍾意佢

無野教你 不過如果係我

見到應該都唔會覆你

雖然你感覺自己好似放低身段做主動先

但係你send果句野黎 無果種道歉既態度

如果嬲到走咁嚴重 絕對唔會因為你依句而原諒你

我同台妹曾經都試過係街嘈得好甘

但係我都無自己走左去

可想而知你男朋友嬲都咩地步

或者係我驚掉低佢係香港唔識返台灣

我決定搵多佢一次
希望佢覆

男人真係好少會cut線/鬧鬧下交走左去

估佢平時d性格應該都幾難頂

有無覆你

人呢

有次係街同男朋友噪 跟住佢就我講咩都唔理我 拖佢又唔睬我 我就唔開心到自己走左返屋企 （個陣已經撘到我屋企個個地鐵站）
然後佢就同我講佢坐左三個鐘等我返黎
自始我地就約好就算鬧幾大交都好都唔可以走左去 同埋個日噪交要個日好好地拆掂佢

佢今日駛唔駛返工
大佬零晨三四點搵人，唔係嬲緊都唔想應你啦

而家點

無覆我 睇左 玩完

直接打電話

冇誠意

岩岩覆左我 佢話今晚先

加油
happy boxing day

今晚接佢放工同食飯
諗住一見到佢要攬住佢
多謝各位巴絲陪左我2日 今晚再update

絲打 幾大

佢要返工你仲凌晨三四點搵佢
下次唔好嘞
對男你嚟講，咁係極 chur 嘅表現

無事就好啦
小心比佢見到個post一陣佢又嬲

因為你根本唔應該死狗

振夫綱啦 無鬼用

佢唔上連登

咁都好d 你知啦 d男人好小氣
"我地2個人嘅事點解其他人要知？點解要公開"

唔會既 我又無講佢壞話

我岩岩一見到佢就攬住佢
佢都笑住咁話唔好 因為好多人 但我堅持攬住佢唔放手
然後攬左一陣 就一齊去食飯了

多謝大家既陪伴

男人根本好易氹 只要肯放低面子

學左野

我都係，嬲左兩日啦，依加仲嬲緊…

你又嬲乜春先

好心你經一事就蔡一智啦
女人成鳩日發脾氣真係抵俾人飛嫁
再唔改下次就真係飛鳩咗你

但係佢地嘈果樣野
我覺得應該係要嬲

佢嬲我 我個ex ig pm我，我覆左ex拒絕佢，因為佢平安夜想約我出去，佢覺得我就算係覆ex拒絕都係有同ex傾計
完全唔知點哄返佢好，嬲左我三日
佢好似唔想理我咁，我又瞓唔著了

講返先個ac唔係我，唔洗起底

咁都好嬲
拒絕左都唔滿意，On9的嗎

但你係咪真係拒絕完就冇傾計先

點解你重有ex ig

真係，比埋對話佢睇 我係撩人都唔敢比佢睇啦

係我ex有follow 我，覆左我Story ，我以為佢unfollow n年，因為我一早就冇follow佢，依啲野不嬲散左自動波unfollow ，我冇一直keep住留意佢有冇follow 我 然後琴日佢pm我後我都順便直接block 埋佢了

唔係琴日 係24號先岩

block埋就ok la
有無同佢講

有呀 今日嘅情況已經好左啲…佢打字語氣冇咁衝，我都係咁哄佢，但係佢好似唔想覆我，覆得幾句咁，搞到我好驚

無見面咩？

無，佢聖誕陪屋企人，同埋住得遠……咁佢己經定好曬唔通我死都要見佢咩…我都嫌自己煩啦。

其實我真係好中意佢，我有fd話我太就佢，咁落去唔得，但係佢地邊到明

男人老狗唔好咁小氣啦
你都block左又拒絕左，都認埋錯啦

我明
男朋友自己揀架嘛
我唔就佢就邊個wo

佢呷醋我覺得冇乜野，但係佢依加好似唔想理我咁我真係覺得好唔開心

其實我有時都係到諗我係唔係太在意佢

咪就係囉 而且除左鬧交次次都係我哄佢同埋佢嬲得耐之外我覺得佢其他野都好好，好錫我 我之前拍過三次拖，都好快散左，我依加個男朋友比我個感覺真係同之前嘅唔一樣 我覺得我中意佢超級多

一樣
次次都係我哄佢

通常一開始嘈我又嬲我地會係到拗，到之後我冷靜左下就會一直哄 依個情況根本同我睇正常男女朋友鬧交嘅情況身份完全反轉，我覺得我係男朋友

成日都嬲 唔攤出嚟傾咗先
咪好似樓主咁柒囉
又要發脾氣又要驚死

你條仔小氣 戇鳩 未識處理姐
倒翻轉頭諗 女朋友識拒絕唔係必然(有啲臭閪真係唔識)
咁都要嬲你就真係白痴仔嚟

在意同寵好易撈埋一齊
要識平衡
如果唔係 只會步向分手

我覺得拒絕完block埋好夠喇喎

條仔咁小器

垃鳩圾

拒絕都嬲三日又真係小器左少少
不過小器都係太緊張你

佢緊張我姐唔好話佢啦 佢成日都話驚我會比人搶走 我都唔明點解佢會咁諗，我又唔係咩靚女，佢好冇安全感

男性角度 獨佔慾幾重下
那怕自己女朋友靚唔靚都會驚

香港而家有齊眼耳口鼻既女都會有狗公溝